砌機叻既巴絲請入

CPU Inter Core i7-4790
Motherboard Gigabyte B85m-DS3H-A
RAM ADATA 8GB DDR3 X2
Display card GTX 960
火牛唔記得左 好似係大約450W

想問下以上既Spec想升級顯示卡（可以升埋隻牛）
有咩推薦
如果覺得呢個Spec好似救番都哂醫藥費 小弟有打算換I9，筆直1M5，用番舊HD同SSD
唔該各位大神
利申：唔識砌機

推

頂盡俾你升到GTX1660/RTX2060 , 同埋我個人覺得唔再值得投資落你部舊電腦度

1百50萬 都係砌i9

150萬，超級電腦都買到喎

筆直1M5
連登仔係時候出招啦

Sorry打機慣左用M代表萬
係$15,000蚊

換個4k mon
連2080ti都用得盡啦

所以有換機既諗法 巴打你認為呢？因為新機都用左將年 見佢冇壞只係LAG

幾年*

我假設唔換火牛

其實點知我塊底版可以用邊張顯示卡？
我淨係知DDR3 4係睇底版要DDR幾

（可以升埋隻牛）
點解會假設唔換火牛

睇多兩日AMD粒新U表現再決定如何？

唔急架 想問下意見先 其實係最主要知道我自己應該換零件定成部換

你底板有PCI Express 3.0
2080TI/titan rtx都用得盡
實際遊戲就要考慮埋CPU

唔係好明
即係要知我塊底版係PCI幾？
之後搵番相應既顯示卡？

最大問題係火牛得450
550多野玩好多

不用理會PCI幾
近年所有顯示卡都用到

樓主都話可以換牛

哦 唔該你
好人一世平安

係呀 因為我知換得張卡 就要換埋隻牛
另外我想問下 散熱係咪都有需要加？
因為而家淨係得機後面，CPU，張顯示卡內置既
呢3個位有風扇

樓豬視百萬如糞土

一萬幾千 過眼雲煙
一千幾百 尤如垃圾

最好前置加把扇入風
如果萬五蚊筆直咁等埋amd 3000系同super系display card先

有冇list比我參考下？

又唔講點解想換
又唔講部電腦拎黎做咩
又唔想打咩機
玩彈珠台呢部機夠做喇 唔洗換

對唔住
本身打開機 最近D遊戲更新左/我部機耐左 開始有D LAG 想換部新機/換零件 可以玩順D
主力玩2D Online Game多 間中會玩3D遊戲

建議UPGRADE左DISPLAY CARD 先
唔夠再換，反正換卡係最易

即係換左張顯示卡試下有冇改善情況 冇既再換機？

洗機再重裝windows先 cpu換散熱膏
之後換display card
1660/1660 ti就唔洗換牛
2060就最好換隻550w up牛

當你有15k 筆直
放5 6千落張卡度
9k換其他都夠晒
呢排都係出AMD架啦

換牛既話 係咪都係買隻岩W數就得 唔會唔相容/用唔到？

yes 唔好貪平買cheap野就ok
夠budget就買隻金牛

咩叫金牛？我唔會貪平 反正呢D買好少少用咁多年

買HX750實無錯

天河一號

電源轉換效率 簡單D講姐係慳電D
多數個名都有Gold
e.g. Corsair RMx Series™ RM650x 80 PLUS Gold Fully Modular (2018 Edition)

過埋今晚有ZEN2

簡單嚟講係，再數落去咪睇埋80 plus，或者擔心咪計埋啲connector夠唔夠用(4pin molex for 風扇／周邊嘢， 6pin／8pin for display card，仲有SATA嗰啲。你唔多嘢嘅話平平地嘅牛已經夠supoort，多嘢就考慮下full Modular，不論係connector 數量／ 執線方便程度都好好多

樓豬主力玩2D online game 會lag未必係960嘅問題喎

似係個SSD塞爆左

1M5

所以叫佢洗機先

個SSD 100GB既野都冇因為我多開 以前開3隻冇問題 近呢1年開始LAG

15000人生 用 i9但16GB ram

巴打原來係出家人

重裝windows>洗hdd

多開嗰陣睇下CPU/ RAM/ GPU用量 有可能隻game更新過食得多咗

CPU 20%到架炸